7警事件如果係今日發生 幫黑警諗下可以點兜

曾健超暗角反抗 合理武力
曾健超身上有蟲 幫佢趕走
睇唔到踢緊咩

有既定機制跟進, 不評論個別事件

洗撚兜咩
對比起依家呢7個可能算輕手

They were kicking an object